點解宜家啲人郁吓就話人mk

著得型少少 露少少
m
k

漂染個頭更加唔需要講 絕對又係比人話
m
k

化妝濃少少
m
k

其實仲有咩係唔mk要做毒撚咁先唔會比人話mk？法國mk呢個字比人濫用得好緊要 係唔係都話人mk究竟呢個風氣係幾時開始

樓主三樣齊曬mmmkkk

咁係呀嘛 係香港好似個look突出少少都會遭人白眼咁 點解啲人咁奇怪

香港嘛突出少少就會比人話㗎啦 你自己鍾意咪得 唔洗理其他人
佢哋肯定係提子你着得好睇

已經有2個負評

想知負評個兩個咩心態可唔可以講下我知 想了解下你地

邊個po會冇負皮

染下毛gel下頭已經有人話mk

試過播某首外國嘅歌 比人話mk

好想比人話下mk唔要做毒撚

because of you?

巴定絲 絲打我覺得還好 d人無咁mean
但係巴打只要執好少少就已經絕對會比人話mk

我咩都無做正正常常普通啡色頭已經比人話mk
我問點解 佢話我個樣本身就生得mk

歐美歌都比人話mk

No. Because of you 都 mk?

個樣西

平時有人踩我衣著，我都會回佢：你識條春咩

其實反而執開look個啲先唔會咁話人係啲求其嘅人先咁多意見

定linkin park嘅numb

唔好睇少because of you，當年好多mk貨車佬播架

呢種人太 hk

用藍色頭做例子
女仔染可能會比較多話型 有style 我身邊嘅男仔朋友染藍色頭一定比人話mk仲有綠色 灰色

我成日笑都西

真

仲有一種

著好多名牌係身

但九唔搭八既

嗰啲就係我心目中嘅MK

因為你識埋d小學雞

著得型少少 露少少
有得目及重咁多嗲

漂染個頭更加唔需要講 絕對又係比人話
noted

化妝濃少少
死老千屌你老母

我都想知

個d話mk真係無可厚非 無style可言 但係普普通通簡約風 個頭醒目 搶眼少少或者個妝濃少少已經比人話mk

點應對好

好多都係bo

因為接受唔到男仔咁浮誇
我自己就覺得係因為難carry所以先唔去染大過MK
例如啲女仔着Lolita你都會望吓講吓
你試吓有個男仔着哥德style嘅衫
香港人嘅反應仲激烈

西係好事嚟唔洗成個傻仔咁

Agree

你有咩經歷

咩老千

On9嘅人係majority

柒咪mk靚女就abc/日韓

化濃妝=呃尻人
依啲人要拉去坐監

點解接受唔到男仔浮誇反而接受到女仔
其實係咪都係睇個個人carry成點？如果carry得好嘅話無論男女d人反應都唔會咁大？

唔知點講 mk 係個feel
大把毒撚做齊晒你講嘅頭兩樣嘢 都係硬係有一陣毒味

請講經歷

漂咗個頭甩色又冇去染比人話個頭好mk
短褲攝衫又比人話mk
平陰又比人話mk

我咁多笑容都比人話西 唔明

咪玩啦絲打眼見靚仔靚女都係比人話mk
我覺得因為mk呢個字太過口頭禪 個個一出聲評論人地啲style就會好自然用mk呢個字

😒

一來香港人對於着衫嗰個開放程度
係對女仔開放d 男仔就封閉啲
例如女仔着熱褲都叫正常啦 show下長腿
我試過着短褲 當然唔係去到熱褲嗰個勁短嘅長度
都唔係孖煙通嘅長度 只不過再短多少少
我已經感受到成條街嘅目光

明明外國就好多人着短褲

我多笑容又唔見我比人話西

例如可唔可以形容多少少

你漂頭個陣係染左咩色巴打應該係靚仔先成日比人話mk

你當佢地讚你咪得

係咪gay佬望你啊 笑死 之前行過一排abc風已經比人係街係咁望 d男人嘅目光真係好嘔心

巴打可愛

有時都會咁諗某程度mk都多靚仔靚女 好少見人話個毒L係mk

我就唔介意嘅 出街都預咗俾人望
但感受到係不友善的目光

Btw support LGBTQ

曲線話我柒

甩到金呀係 比人話mk金

連登見女著得露啲都話係雞係公廁啦
佢地想點講咪由得佢地囉

點解會不友善我覺得無乜嘢姐 巴打身形係咪好瘦
我介意係因為之前著開d比較open嘅衫 之後d人嘅目光好恐怖自此知道原來自居國際都會嘅香港接受程度咁低 係尖沙咀 銅鑼灣個d地方可能就好少少 好多好有style嘅人 係個邊行舒服好多

我覺得mk只係一個感覺，你所講嘅野係大多數mk都會有嘅特徵

但如果毒撚擁有呢啲特徵 都唔會係mk

正如我所講 mk係一種形象

咁未甩個陣係咩色黎要漂嘅色通常都會比人話mk 所以好奇你漂染左咩色

佢哋個樣似講緊壞話

通常都係低學歷人士先咁

個d嘅話 我無任何評論mk都算不上 無形容詞可以講

心諗例如我自己唔鍾意着韓國style
但係我見到人哋着我都會知道究竟係咪靚
同埋都覺得冇乜嘢 真係唔L明啲人諗緊啲咩
我又唔係奇裝異服 咁就算係都唔使竊竊私語

呢個頭好搶眼 巴打大膽 咁之後有無人話你個粉紅綠頭mk

Ummm 嗰啲真係唔叫MK

係 交頭接耳比人感覺真係好差 後生呢代都咁封建係咩事

why

得出咗答案
你個樣生得mk但你覺得自己好有style?

最都係唔識着衫姐

MK係成個style

因為大家都準備返去封建嘅時代

無人話mk就得啦 唔用鎖色shampoo

負評好多睇黎我係異類

咁style同樣係兩回事黎嘅又

有時打扮多少少 或者唔係同其他人著到一式一樣就會俾人judge
早幾年成日著vintage呀碎花呀連身長裙嗰啲
啲朋友都會笑我著呀婆衫/窗簾上身
露少少腰/心口又會話你搏咩
但呢一兩年又興返碎花同古著佢地又係咁著上身
所以唔洗理其他人 著自己鍾意既衫就得！

我想講紋身宜家都仲比人歧視連登都有唔少例子

有幾多個

用咗去黃個隻兩隻色我都唔知點買好

我想紋

你講嗰啲可以接受
但有班人做咩嘅行為真係接受唔到 我會叫嗰班係mk

正11 負12

我都想紋

已經好好

都唔係好多姐

想紋咩紋完痕個陣好難頂

宜家咩色頭

但我唔想紋太誇張細細地有意義我覺得幾靚

樓主排版好mk

m
k

其實最容易招人話柄同批評嘅行為應該係漂染
10個有9個漂染都比人話mk 其他行為相對無咁多比人話

就係未諗到你有冇提議

紋咩

上黑下金呢加染嚟都唔知比邊個睇

我睇中個德國紋身師嘅作品好正

靚仔再染啦毒撚染嚟仲柒

我想紋心心

相呢

心心

你紋個腦算啦😅

咪就係你個樣生得mk 你個人認為自己abc/日韓打扮 好stylish 但係人哋眼中你個樣mk 點打扮都mk
我認同香港人係幾保守 但當好多人都話你mk 或者你需要諗吓其實你真係散發住mk嘅感覺

紋身呢家野真係要諗清諗楚先整 就算有個idea喺度都要諗多幾次先真正去做

呢啲都係笑下姐 接受到嘅
但有班就成班爛仔咁 持住多幾個人就圍威喂
做埋啲濕鳩野 呢種行為真係頂唔緊

咁樓真係mk呀嘛

華人賤種傳統：槍打出頭鳥

香港人都繼承咗呢種賤種基因，你唔隨波逐流，出位少少就踩鳩你

個人偏好彩色小圖案
幾何線條嘅動物都幾靚 特別鯨魚

因為武肺少出街？

性別歧視，我決定發展男權運動，點解咁多野女仔做得男仔唔做得

見過外國人紋自己啲孫嘅生日係隻手到成隻手一排都係日子

巴打一定好靚仔

紋係邊

好彩我唔係男仔d人對女仔嘅接受程度高d

我屌你

同埋可能我都鍾意美國文化
我覺得show off自己係型嘅 至少有勇氣啦
不過香港地 你浮誇啲都笑7你架啦

係呀 同我都唔想出街

特別係返office工，女既可以啡髮，男既深啡就

頂我唔係

建議下姐

你咩髮色先？

真型嗰啲唔會有人話MK，以為自己型但好柒嗰啲先係MK

一路都唔係好明樣生得mk即係點有無例子
btw咁我真係要搞清楚究竟佢地話mk係口頭禪太順口定係真心咁覺得

話晒有一部份人每次評論人哋嘅style都係好順口咁講mk兩個字然後就走天下

夜晚好多 行過又笑下你 撩下你咁

天琦個陣

咩事有個傻仔我個個留言都幾乎負評

前半部手臂內側

你唔好再扮Q呀

笑左

屌你咁講完又好似真係幾正不過遲啲肥咗會唔會走樣

咁你宜家係點收收埋埋定勇於表現自己

喂呀唔好笑啦

唔返工

我廢青

比你講多次我q唔q

幻彩獨角獸之前係藍 iu個隻

喂呀

點呀

返工可以咁咩

成班人就敢 你睇下佢單丁一個嘅話
可能你直接開佢波都淆哂底
之前咪有單 幾個mk屌個司機 個司機直接追住幾條友黎打

職業女兒

有冇片

學生

好好珍惜有得mk既呢段日子

宜家d街童好惡架 咁多食物係街行

咪扮老😒

搓圓撳扁

我青春已逝去啦，身體最巔峰果陣已過

我都想ching有冇養貓

話你mk一定係貶義架咩 姐係你自己都睇唔起mk？

其實偽文青同mk有無分別

作為一個毒撚咖啡師

但係不斷學緊所謂嘅文青嘢

最近學習茶道同練鋼筆字

每日仲會睇書

到底仲算唔算毒撚

p.s 之前聽過人話覺得咖啡師好文青，好chill

唔好嘈

係..

其實分咁細做乜丫

純粹好奇

點呀~q唔q

樣衰打扮下=mk
靚仔打扮下 = 韓星呀

點解要理人地點睇
如果我話你好型係咪會好開心唔出po屌先
你呢種係輸打贏要嘅講法

係咪有咩誤會邊有屌
同埋我真心係想知佢地係點睇呢類打扮搶眼嘅人

Q

真係好難形容 我只可以講係一種感覺 可能個髮型好大影響
不過講到尾 m唔mk都好 做自己最重要

m
k
要特登分兩行打已經好
m
k

MK其實係同樓主你個樣有關。

特登

明明同佢都唔撚熟 又話人mk
熟旺角啲路又mk
屌你老母 去睇figure咋

樓豬平時露好多？

MK係讚你型

話你嗰啲通常都係井底/窮撚/自卑撚。我喺外國讀書染頭電頭，買埋啲香港所謂MK嘢，啲fd發現你轉咗look，都會讚下你，問你點整，邊度買。相反以前喺香港中學剪個所謂MK少少嘅頭，班同學會笑你成個禮拜，甚至一個月。
同埋我喺香港見到啲人造型突出，我係會欣賞佢哋，起碼係佢自己個人風格同自己鍾意，even就算唔襯佢。唔似班潮童著衫著到校服咁一色一樣。

我反而見到有啲MK妹唔識化妝 但死都要化妝 真係好撚樣衰嗰隻 你真係會叫佢唔好搞咁多嘢啦屌你老母

我諗最大問題應該係你言行舉止＋上面3樣
所以mk
而唔係剩係呢3樣令你mk

香港人 冇見識/保守/井底/自大
所以主要得三種風格

MK = 太出眾 非主流嘅潮流
正常= 現時最流行公廁style
柒 = Non-Materialism

我個人就喜歡Based on Psychedelic 嘅嘢
但喺香港著出街一定畀人放上連登

所以喺香港通常我只會被迫做正常仔